人生冇意義了

廿廿

睇唔島

u go

有

Yes

唉

又食撚左雞

冇

係

水狗

小殺殺

食少日ok？

日日食鳥
太神

冇晒運

靠技術

睇運